[陰謀論] 得罪講句, 其實蘋果日報FACEBOOK就係最大5毛集中地

你見蘋果日報成日出新聞笑9中國
留言又全部笑9中國
我以陰謀論專家角度去分析
其實蘋果日報就係全香港最撚大既5毛集中地
因為佢地恥笑中國同中國共產黨, 分化中國/中共同香港既關係, 令中國/共產黨同香港互相仇視,增加中國/共產黨對香港既仇恨值, 令香港更加冇可能有民主

你講完知唔知自己講梗乜

話說我踏單車到某park附近,點知封路,於是推單車入park兜路,遇到2位一高一矮ge police,矮肥o個個問我去邊,語氣好寸,我好耐冇比差佬豆,可能今日我著左金城武服飾,so...之後矮肥o個個又問me架單車係咪me,我即時用匙開鎖比佢see,又問推去邊,i say 去m記買野eat,o個道封路so推入lei,佢仲好寸gum問me where封,問左2次tim,bullshxt!佢地巡le個place,都要入park兜路行la,仲問?之後又問我袋裝咩,戲肉lei la,i say vcd,佢拎lei see,當時me一額汗,因為係老翻,好彩佢see完no ask,就算ask,我大can say dont know je~之後例牌see me hkid call台check la,高o個個police語氣就ge好,好似fd chat gum lor,問我有冇犯事,進修咩,his say佢地都有進修wo....最後sure no事la~

入面其實好多都係假頭象嘅account，可能係作者不斷開幾個分身，自己留言推post boost 自己可以多d click rate

有d a/c 可能一早已經落入他人手上去搵錢

返去d奶共綱慢慢打飛機囉。